鐘意左個唔應該鐘意既人

大過我兩年
有個女

性格好 人好 好岩傾
大家都有好感
應該點

你又知人地有好感

即係有老公？

佢自己講

應該搵第二個
無好結果 唔洗試

冇結婚

人地有家庭就咪搞人啦，定係佢單親

冇結過

咁咩叫唔應該鍾意？你有老婆？

我都想抽身

結咗婚仲講依d

幫人埋單

兩個單身阿

咁你自己諗啦，顧得掂後果既咪去囉。
玩唔起就唔好玩，到頭來想抽身自己又無咁絕情。

佢有個女。。。

係無結婚但係仲同緊個“老公”一齊定單親？

咁其實無問題...

單身 冇男朋友 話自己後生既錯

我未ready

母女丼

屌，直接講你想要毑但唔想要女啦，上到嚟都要講到咁隱晦

又唔係叫你即刻結婚，咪試下先囉

你鐘意既人姓劉?

又系甘 ..

人哋有個女都仲想搞人哋
有冇諗過第時佢個女比人知道佢老豆老母都係男人嗰陣點算

因為好混亂
我又覺得有個女冇問題
但同時又唔知點處理

有關係?

好似好不負責任咁

睇下係咪我識果個

發展就認真 唔係玩架

1） 你真係要好愛，愛到預左接受埋佢個女先好去馬
2）屋企人點睇

利申：過來人，最尾散左，我發覺我接受唔到，但我一早就知佢有小朋友，係自己衰

唔係

冇問題wor ，不過認真先好唔好玩人感情

大家都單身
咪照去囉
個女咪一齊湊

我屋企人應該就open 既
Btw point 1 就係宜家混亂緊既位
究竟去唔去到果個位

就係認真先煩。。。
玩玩下去左啦
唔想佢再次受傷

呢野先係最唔識處理
佢單身我去左
完全唔ready 做人老豆先。。。

當局者迷，你宜家鐘意佢，乜都ok架啦
要考慮清楚，當然都有好多成功例子既
最緊要過到自己果關

想知個囡幾歲😂

錢我唔驚
大家都有屋住
大家都有自己事業
我只係唔ready 做人老豆
所以上黎搵人傾
究竟係愛佢全部定放棄

唔知 淨係知有 4-5 左右

訂個時間去決定

好
十月頭佢生日
多謝

你要諗下你係咪真係鍾意佢小朋友，
有咩事上黎佢肯定會以小朋友行先，
到時你又受唔又受，好多野架，唔係得個愛字。

問題係？

篇野好直接
但係以我所知佢絕對唔會因為生活靠近我
佢自己有樓同事業

而佢前果個係出軌

唔ready 做人老豆

收皮

覺得冇問題
咁有咩要處理呢？

唔係咁表面架，係你永遠會好似個局外人咁，無事果陣咪開心囉，
有事果陣怕你接受唔到。

所以你如果真係鍾意件事既，咁咪ok囉，
如果你只係因為鍾意條女所以妥協，咁呢個位一定有機會爆出黎。

...
唔ready 做老豆 又想像唔到自己有個女會係點又驚緊只係呢一刻當局者迷 將來後悔

嗯 多謝

呢D關係叫奸夫淫婦, 派帽, 他朝君體也相同, 自己諗啦!

同個女相處有幾難
喺佢面前疊羅漢囉

唔喺兩個都單身咩

唔ready係金錢上問題定心態上問題

咪搞，女人有小朋友一定為小朋友先，你要放棄好多野，最起碼如果第時你想生，個女人實會好多野顧慮

心態。。。

做人后仔公 養人地個女 唔係人人做到

假設你未識而家既對象

你有一個理想既對象，你會唔會想同對方生小朋友？
你係本質上唔中意湊小朋友，定係因為個小朋友唔係自己親生而覺得心態上接受唔倒？
處理手法唔同

佢個女去到懂事年紀未?
如果已經係讀緊小學你有心理準備要經營多段關係

四五歲左右

真係冇諗過。。 多謝點醒

樓主唔好on9
幾鐘意都咪撚幫人養便宜女

人地都有個女啦,唔會搞基嫁喇.死心啦.

係咪兩個男人格劍

一個字 走

我覺得可以開始咗先

之後搵機會同個女相處下，睇下你覺得點

大家都成年人，唔啱再分開都無問題

講多少少 如果你經濟能力唔係問題 湊細路可以交比工人姐姐
當然你想多親子時間 陪多啲小朋友成長 件事又會唔同

但如果你係本質上唔中意小朋友，咁可能要自己抽身。

除非你加埋女方都接受倒放棄小朋友而你地繼續段關係。

接受到會一齊照顧個女先去馬
做錯決定都會影響到個小朋友

幾愛都唔會想拖多件

唔會啦 佢take care 小朋友我respect wo
負責任基本野。。。
經濟唔係問題 但係佢同我講佢好想比個完整屋企小朋友
宜家係佢老豆老母湊多

Btw 主要都係睇自己究竟點睇個小朋友

單親小朋友通常早熟 應該會易啲接受你 未必一開始要用"老竇"呢個身份相處 做住fd先囉 外國大把繼父繼母都係以朋友嘅方式相處

唔明點樣比個完整既屋企，即係要原來既爸爸？

你自己點睇小朋友就要睇你想法了

ching 好似有經驗

姐係一男一女去照顧有爸爸同媽媽咁樣

姐係想到時接埋過黎一齊住 希望樓主當親生女咁養 一家三口樂也融融？

經濟能力無問題既前提下 一齊同住我諗唔難 係咪樂也融融 加上樓主接受倒同小朋友融洽相處就係另一個問題

係

樓主之後會唔會再打算同佢生多個小朋友？

咁咪即係有問題囉…

無只係覺得 呢一刻你煩黎都無用

拖都未拍 去到咁遠
Btw 應該唔會 因為驚有差別對待

試過識個個，有埋孫添。。

對方冇家庭咁有咩問題
點解會係唔應該鍾意嘅人

人地鐘意你咩？懶醒

係。。。 都相處左半年
等自己ready 或者抽身

...

係自己唔ready 姐

你可以同個小朋友玩下 睇下相處成點 雙方接唔接受到大家嘅存在 再諗都未遲呀

接受唔到啲咩 接受唔到要養埋個小朋友定咩？

你都好似未了解個小朋友 可能玩玩下你覺得ok呢

多謝 睇黎唔洗諗咁多
一步步行下先

係 因為大家都係停留係行街食飯 未上過去屋企

條女幾大，個女幾大

叔叔你係唔係鍾意我媽咪?